一人一樣最撚易唔記得拎嘅嘢...

一定係遮 屌次次出街 掛埋一邊 走果陣一定唔撚會記得拎返

鎖鑰

腦

自尊

usb

套

尿兜上面既J 毛

心。。。

下次記得拎返

嘩好撚有深度呀

手錶

水樽

Elaine